求救 想自修Maths (bachelor Level)

因為興趣 想自修bachelor maths
而家讀書無得自己揀maths讀 所以唯有自己黎
你地有無人知應該點入手？
有無reference book 推介? Book List?
萬分感謝🙏

自推

上youtube睇
或者search下啲大學free online course

可以睇下啲video
睇下lecture notes 做下exercise
無video果啲你將個course title copy落youtube
都應該會搵到其他U嘅lecture

Thanks a lot ar!

記得搵exercise做
如果係proof多嘅course (e.g. mathematical analysis), 如果可能的話最好搵個讀數嘅朋友睇睇你啲proof, 以免學壞手勢.

Thomas Calculus

讀math表示好想揾人幫手睇
online class冇人答問題 同自修冇分別

可以睇番其他爸打開既Post

頭先睇返原來已經開左新Post

搵緊補大學數嘅學生
有需要可tg

請問解1d構造性難題有冇d咩技巧
除左用哂d main points同埋ask for a simpler version呢兩招之外